500MB數據如何係香港生存

是咁的
我有個friend用緊csl唔知乜鳩4Gplan
屌佢老母竟然每個月得500MB? 射落海都唔撚夠啦下話？
但重點係
我唔想SHARE上網俾你用啊屌你老母

以前用3
都係500mb

聽講仲要成百幾蚊個月我屌

我轉個撚頭就逼鳩佢轉

一日得16mb

500mb果時仲係3g
好慢，只係會用下browser
都唔會睇片
都ok夠用嘅

果陣時都無乜人電話可以上網
都係打電話/sms 多

利申，經歷過呢個年代

500MB 果陣用W995都緊緊夠用咋wo

smartphone既話...

唔睇片，唔好上咁多圖片網頁，可能免強得

果個時代個個都用人仔68蚊無限
我都係
所以無呢個煩惱

屌 點解可以咁痴線

中學個時500MB，有時都可以用淨2xxMB，宜家就轉到1000MB

咪就係叫你share俾佢
佢咪生存到

我睇個youtube 1080p 60fps都百幾mb啦

用3210 都唔洗數據

我都係得1 gb 打機 碌fb 其實夠做 睇埋ig就好忟水 只係要成日check住

利申以前兩年都係500mb 慳慣而加1gb都用唔係好哂

識人用緊3台1gb plan

3xx 蚊一個月

我之前1GB 都用到淨，睇下wts ig同連登 但load相好慢同唔可以睇片

試過啦，成日要r wifi生存

淨係搭車先用數據，係公司/屋企有wifi

利申：iphone 3gs年代用500 mb

情願慢都唔要咁少

啱啊 所以我寧願要人仔嗰啲偽4G無限plan都唔會想得500mb

仆街

中學記得比老豆連續簽兩年500m約灰到仆街，但係都唔知點解夠用，爆得兩次。依家6GB真係做乜都得除咗睇長片